​	

### Login - Passo 1

> https://oauth.desenv.bb.com.br/ui/authorize?response_type=code&redirect_uri=https://autoatendimento.bb.com.br:8043&client_id=eyJpZCI6ImFiNjE1ZmYtMzYyZSIsImNvZGlnb1B1YmxpY2Fkb3IiOjAsImNvZGlnb1NvZnR3YXJlIjoxMDk5Mywic2VxdWVuY2lhbEluc3RhbGFjYW8iOjF9&scope=capital-giro.requisicao&profiles=gcs-j&state=teste-alelo

**Usuário:** JB020010
**Senha:** OFFICE01

### Editar URL  - Passo 2

2º  Alterar url(FFF) abaixo com o token no final da url agerada acima

> https://autoatendimento.bb.com.br:8043/#/assinador/FFF/55188649?state=123

**Conta:** 56089

https://autoatendimento.bb.com.br:8043/#/assinador/FFF/55188649?state=123

#########################################################################

**1º Acessar Login Conta Acesso**

​	

**Login pra teste:**

**CPF**: 01915505402

**Senha:** 	Office@01

https://autoatendimento.bb.com.br:8043/?numeroProposta=55188649





